遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！

遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！

遮打要人！

推

出緊

push

pish

出緊
搭緊車

推佢老母

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

Pish

Push

快d 出！！！

咩站出好？

出去

出緊嚟

嚟緊啦

有冇文宣明確啲講吓向邊個爭取緊啲咩

黎緊

遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人！遮打要人

差你一個咋！

食埋飯就黎

撘車未呀

嚟緊鳥！遮打要人！！！

遮打要人

tui

成架巴士打爆左

警嫂銳武已到灣仔

Coming

咩路線

以為3點....嚟緊

gogogo

下一站金鐘 下一站金鐘

見到修頓2個女仔比狗搜袋

681

頭幾站打爆？仲多唔多人等？

Gogogo ready

開始多人 但唔夠

高院都係一個男仔

快到

要人！

*有

要塞爆呀

唔夠人，求塞爆

有冇人一條友自己行

Going

我

中環有大量防暴查人

嚟緊

下一站中環 下一站中環

Coming

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

狗總外RB

行動po pish

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人報仇

中環食梗嘢嘞，陣間見

重狗啊～有文具嘅要小心

好重狗

注意安全

出緊！

政總 hsbc 黨鐵站重狗

Tui

要人要人

Pushhh

到咗啦

相認

唔是重, 是每個街口都有. 真心勇武晏啲嚟 或者轉和理Look

係附近啦

好多防暴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

已經到
好少人
播緊是有種人
你有冇種

就到

班狗真係好驚

黎唔到 幫推

721 唔見人 食屎狗

推 中環要爆人！

出黎

輕裝搭緊黨 黨鐵出口有狗stop and search?

Pusj

okay

有緣見到就一齊行啦

Coming!!!

有文具晏d出發？

Push push

比frd子放左飛機 一個女仔自己去好唔好

咪問啦衰仔

去 跟大隊行動，留d 資料比朋友

我都係 利申無棍

跟大隊

去
我都係單拖
出到黎就唔會係自己一個，好多手足陪你

來緊

Me too

arrived
完全唔夠人啊
你地到邊啊

唔小心不推文 推翻先

唔夠人！

每個街角都有

出黎啦

遲到型抗爭

遮打要 blackbloc 勇武

巴士站開始多人

痴線，周街stop and search
有文具小心

香港站會唔會安全啲

快啲出嚟～

搭緊車冇野做請推10下

你行去遮打總會遇到

要人！～

搭緊車冇野做請推10下

銳武警嫂停係交易廣場

快

出到去未好多人陪你囉

好 多謝大家 一陣見

仆街 個場小空

未夠人呀

應該行唔到去銅鑼灣，金鐘已經block哂路

On the way

港島要人

流水式集會呀

818嗰次咁
好多人都未知

遮打道出入

就到，一陣見

我覺得好空已到半小時有多
人呢？

612 721 831 101

岩岩做完手術無耐 今日出唔到

工會位置
加入工會 準備好大三罷

黨鐵應該咩站出？

手足加油呀

幫推

就到啦手足 等埋

坐緊車喇

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

去

推，準時呀，香港人

太少人啦

P

中環碼頭咩環境？

而家出 咩站出會好啲

要人要人要人

同問 準備轉搭天星

你個user name 好耐無見佢

要人呀 快d出啦

推 諗緊點落車

推呀要人

巴士黎緊

要

黎啦香港人

爬都要爬去遮打

現場已經成包圍狀況 勇武bb要小心

#中環
1428 中環 天星碼頭仍有1 衝兩籠 20 防暴有催淚槍 上左天星橋 守住左上層落船位

唔好彩遇到狗集中查呢條線就多謝晒你

遮打道人潮已經去到天星隧道口

Ok

唔夠人呀 快啲出黎呀

要人!

嚟緊！

唔夠
遮打仲係好疏

場入面仲未爆

中環要人

14:39 遮打道上網困難

要行去較後 近畢打街先上到網

黎緊，不反到幾點？

黎緊
推

食緊黃店黎緊啦

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

上網開始慢
希望多啲人

個個都遲

大把人單拖

單拖🙋‍♂️

點解好似咁撚7少人

推推

要人呀屌！

香港人遲到開

邊撚個再講少人出黎同我講
不知幾撚多人

同問

差你一個

原來係咁 多人就好

快啲出啦

有無人答到？

推！要人，香港人準時d啦

Up

要人啊 塞爆佢啊

J1 1出就到 不過後排啲

香港獨立，唯一岀路

黨鐵緊

遮打道入口塞爆，請轉往長江中心方向進入

幫pin thanks

咩出口安全

要人

要人呀！

冇批

好少人 真係好少人

推！ 要人！

推呀！

推！！

推推推

預左今日小人

推，要人呀

遮打要人！！

快撚啲出黎

集會都冇批咩

10pm?

有冇人fc 中環遮打黨鐵出口

推呀，要人呀！

周問

簷蓬頂嘅人真係應該落返嚟
一嚟而家要塞爆中環
二來真係唔知佢負重頂唔頂到咁多人 對下面啲人危險

冇乜所謂啦 次次都上去

之䕈無事唔代表之後都一定無事
大陸啲大橋都係通車咗十幾年 一嘢就冧

中環站咩出口安全

快撚啲出啦次次都遲到

出嚟呀屌

去到坐車 無攞銀包返咗屋企 趕緊

遲到撚落車未

#中環 #遮打花園
民間集會團體發言人呼籲正在看直播的市民一起出來參加集會，並譴責警察在發出了不反對通知書後仍到處截查市民。發言人預計場地會爆滿，亦譴責警察反對遊行申請。整個集會的場地包括整條遮打道及遮打花園位置約三萬至五萬人。團隊與警察商討後，指若集會超過這個人數時，市民需要分批離開，往金鐘及港島東面散去。
#蘋果

推！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

重未夠5萬人?

有乜可能唔夠5萬

毅進制

push 人在現場

出面咩事？
一嗌要長遮好多人即刻離開返屋企

黑警清場喇咩？

黑社會, 強姦犯, 殺人犯

個大媽好勁

我都係黑衣人

個大媽單挑黑警

去金鐘啦

死黑警

遮打道不停西移，乜事?

一齊叫: 黑社會, 強姦犯, 殺人犯

唔鬧呀

呢啲唔係香港警甴嚟架, 係大陸公安嚟架

香港差佬, 屌你老母

天下制裁死黑警

1621 警方要求大會結束集會

唉 咁亂講真點出呀。。。

得返山路同去天星可行。

現家出仲遲唔遲

中止咗